Now: 譴責警方濫用武力促警徹查

【Now新聞台】本台對車長被扣留及受傷表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力，促請警方徹底調查。

本台對車長受傷倒地及表明身分後，仍被按在地上綁上索帶押返警署，表示極度遺憾。

車長在負傷情況下，在警署內遭暴力對待，本台強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹底調查事件。

如果係cctvb,高層會點講？

促請警方調查警方

已解僱涉事職員

今次係咪connect 埋仔仔

對涉事警員致意深切慰問

呼籲新聞部員工進行採訪工作時要全力配合警方要求，避免發生誤會

所以做紅媒都最好做東方
起碼個方丈會保你

老細黎講東方都算唔話得
居然會為左個記者狙擊黑警

話時話 TVB隻畜生冼志當年比藍絲打完 而家變成深藍
呢個係咩事

推

可以去打番人

東方只係撐紅，成日鬧香港政府做得衰，一直無變

係就出埋錢幫手私人刑事檢控啦
發個聲明係唔會令恐怖份子驚

now會唔會學印尼女記者，用法律途徑告警方？
612當日港台司機比狗打到重傷，只係出聲明？

淨係個標題都好撚矛盾
警濫暴
但都要搵返警徹查

但係now最近啲新聞(非直播)用語睇得出向咗藍喎，之前都唔係咁。

popo ：電光火石，真假記者難分，後果自負。

警方呼籲涉案人士 向警察投訴報案
係持之有效既方法

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

now冇乜骨氣，好快當冇件事